{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032810",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베이하운드 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前11時以前までにお願いします。 朝食はL階のカフェ、ザ·グリーナリーで7時から9時まで韓国料理ビュッフェで提供されます。 朝食は1人当たり5,000ウォンの費用がかかり、追加人数がいる場合には1人当たり22,000ウォンが追加で支払われます。 歯ブラシ、歯磨き粉、バスルームアメニティは、1部屋あたり1台ずつ提供しております。 駐車場は1部屋あたり1台までは無料でご利用いただけますし、送迎サービスやサンディングサービスは追加料金をお支払いしてご利用いただけます。 無料Wi-Fiが提供され、追加費用は当日現地にてお支払いください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までに行う必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時以前までに行っていただくようお願いします。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はL階のカフェ、ザ・グリーナリーで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は1人当たり5,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合の朝食料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合には1人当たり22,000ウォンが追加で支払われます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は1部屋あたり1台までは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシや歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシ、歯磨き粉、バスルームアメニティは、1部屋あたり1台ずつ提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加サービスには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "送迎サービスやサンディングサービスは追加料金をお支払いしてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの追加費用はいつ支払いますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 215,
        "QA": 332
    }
}